聽日大家會唔會病？

病就帶番口罩啦 咪撚傳染比人

我唔要病呀😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷

唔想比人傳統

唔係罷工咩

We sick because hk is sick

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落唔撚得？

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

我唔想病呀😂

日日都病

最近空氣真心差
啲pm2.5吹晒落嚟

辛苦晒😷

日日tg放題 好難好

持槍份子隨機恐怖襲擊保險唔受保

今日冇晒交通燈 炒車都唔知點搞

擺工！

返學既更應該要預防疾病!!
學校要報數上去，我估未必避到，但係如果大家一齊戴晒口罩預防傳染病，無人吹得到大家脹。

要清算，成間學校咁算啦。

😷😷😷

聽日著黑衫帶口罩